me=stoke city

咁都唔見 重要到都唔得見
無撚得用啦好啊 好～早得登極樂
落地獄啦真係唔該晒個自己

咁想問畀錢有無得拎返唔知
但已經係幾年前嘅嘢...應該無keep...
唉我的確係......成篤屎......
無將來事關我自己對親手掉撚咗個將來
一尾講講做到家陣先睇 先醒得起仲要無埋
好撚嘢啊繼續繼續hea落去...

一停又諗點掉那啊正一屌那
社會廢物啊自己幾多都無撚用經已

全日唔換m巾臭到

Sorly搭錯嗲

覺得自己不濟係垃圾做極都唔順仲要唔撚見

我

一同人講起又話又係依啲啊？
係啊又係啊做極都做得唔到好仲要重要唔撚見啊
然後諗起啲唔知啲咩又瘋狂掉啊panicattack啊
一路問自己你又做乜撚嘢

諗撚得好撚完善夠周長一鋪清撚埋自己個後路
掉得好爽我笑到仆街

無咗 攞唔得返 又唔會再返有
去做契仔奶腳趾都唔會有

我嘴噏就出嚟人知得唔得
屌都唔撚會信你把嘴你去咗邊啊包

但到頭來其實唔到我諗

睇住人個1-5 8-3再望吓自己

之前有真係有無再勒著直頭真切uplifting感覺
但家下......唔會再搵到
真係掉撚咗唔知幾時仲要我屌

似乎就無第啲出路提早完場

屌你老母